[裝備]土炮避彈

地球很危險 世界各地都愈黎愈多槍擊案
著避彈衣保護自己應該係最方便 一著就係
但我呢啲窮撚邊度黎吓吓咁多錢課金入靚裝
近排仲好多巴絲打掛住課金搞到冇錢食飯 聽到都淒涼

好奇一search 搵到土炮避彈板做法: 厚書+瓷磚

雖然好似行動好不便 體力需求大啲
但材料易搵 疊埋免費報紙都可以當厚書
size又可以自己決定
整細啲擺帽底 或者多一重緩衝
卸少少力都好

或者有其他好方法 開放討論集思廣益
第一次出post咩都唔識 寫得唔好屌細力啲..

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

之前有外國人試過將字典咁厚既書分哼用乾同濕既方法試下擋唔擋到子彈
結果連最普通既手搶子彈都當唔到

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用